[奧力子！！！］利物浦 對 新特蘭

Origi

神鋒

神鋒！！！！

力子

終於入

頂住呀

屌終於入

入多粒啦屌

好波不如好運

Can子剷乜鳩草

留意到餐剷草

上力啦

醒神d

上年對黑貓又係神鋒尾段救世界

Ok了

百屌成材
（又唔見我係咁 ）

射得幾靚

Origi!!!!!!!!

老母走位好撚懶

神鋒！！

我屌你安尼簡 好似你入波咁

神峰 好波

算啦你

食屎la 新狗

頂撚住呀仆街

救心全面進場

上場應該出神鋒啦
垃圾廢中

Origi同廢明奴都幾好j

氣勢氣勢

史獨b

奧力G

嗚

最好啦

前鋒第一球

諗住佢又會點頭

破大巴都係要前鋒

上個 post 仲諗住話鬥亂係唯一出路
未覆完就 goal

Sorry囉

領先一球最危險

力子係呢d位入過幾球 好似

馬貼差d🤘

入多球好嗎

奧子入波影can做乜鳩

又chok

激動得制唔記得第二個po漏左個2字 自膠

💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻rrrrrrrrrrrrrr!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

成個醒哂，頂撚住呀

史獨molamola😞

Between , 1001 林早洩食撚屎

走啦唔想見到佢

廢中：上場80分鐘出 今場70

神鋒尼球有啲上年入波feel

出球皇贊仔

果隻質路沙頹撚到

我都唔明關你春事

大聲d呀！！！！大聲d呀！！！！！大聲d呀！！！！！大聲d呀！！！！！

佢個樣真係似全靠佢咁

加油呀

bye 史獨

贊奴沙原來係黑貓

對面轉攻陣仲好
後面多啲位

高普嬲個下 成個anfield 醒哂

繼續屌

十分鐘

神鋒跑得好撚快

👍👍

LIVERPOOL

屌哂成隊垃圾利

留意到對面個龍啲長波仲柒過我利啲龍

入多球跚唔該

力子入完波d腎上線升到

唔好停

屌完奧力子
而家要屌晒成隊利

Looks like Coutinho is out for 6 months. Perhaps as well Liverpool won the league 3 weeks ago, they'd have been worried otherwise.

新狗終於唔巴士

猁榮基終於鬆一口氣

軒比d直線，唔好成日橫傳啦

屌你老母
踢到入左10球咁
比啲組織入多粒啦垃圾利

O力子呢球會唔會送走史獨

仲有十分鐘頂埋佢啦

謝四都唔笑

入多球。

乜

6個月

屌你明仔踢番落一格生幾撚多

今日晏菲路個勢正到

有無咁快知啊

又踢人屌你老母

仆街firmino

屌你老母新特蘭

屌又踢傷

我屌
又整傷

新特蘭好茅

最後十分鐘 各位巴打
正式宣布

平安鐘時間！！！

食屎啦新特撚

我睇到高普嗌屌你老母

我屌你老母呀新特蘭

新狗

下 球證做乜撚唔吹

正啦
1月冇文尼
廢中又唔會買人
等降班

新特蘭成隊皇天擊殺啦屌

費奴唔好傷呀～～～～～～～

我屌你老母呀 降班啦仆街

Can子賣弄起腳法上黎真係好滑稽

廢中著哂

落地獄啦仆街

lihkg真係好順

can

La子快d出返黎 靠你carry

費奴叫球迷果下 正

下場

盧神

回覆更新得好快

之前hkg都有小小delay

睇到燥

Can 成日醫院波。打死人咩

收皮啦安尼捷比

軔

屌你老母新特蘭 降班仆街死啦

新特蘭全部斷腳收league 啦

垃圾新

贊奴沙好七

軒比得好靚

換走我

Lucas

抖下啦

踢左成場終於見到 軔

好嘢有得玩

抖下啦 辛苦你啦

唔講以為Can係打前鋒

唔想你傷
休息下

求你醒醒定定

費奴行鉻有d疾

有冇古仔消息

Lulu靚仔左

皇天擊殺

四核傷三個

屌你老母新特狗

馬貼唔洗錢真係抵到爛

12m

小明

GG

十二碼

屌 真係好唔抵

新特蘭班狗真係

抵啦12碼

好撚快

米拿

2:0

掂。

搞掂

食碗麵

就係呢條仆街踢傷古

新特蘭班狗真係on9仔阿
入禁區先剷

12碼 miler

呢句說話可以每個post講一次

降班啦垃圾

屌你老母啊新特蘭

高普順返唒

新狗似殺人多d

3分啦掛屌

好靚

得失多鏝一球了

3分

終於clean sheet番場

新特蘭食屎狗 收皮啦

木燒

放係topic都仲得

燒山好野

踢傷晒d人

mane 頹足成場終於有d 野睇下

呢樣又唔可以怪佢

其實比米拿射12碼係咪補償返米拿既付出

woodburn

2:0 for 古仔

儲左89分鐘

唔順阿屌 傷古

Woodburn 都有得出
正

米拿射真係好穩

真係出Woodburn

木燒幾靚仔

新特蘭真係狗隊黎

木燒個身型

文尼留力成場就係為爆呢一下

新仔好young

木仔

踩下草入去沖涼

米拿今季有無可能雙雙

16

屌你老母返東北啦垃鳩圾

官網可唔可以唔打j
次次打都冇好野

乜老母仲係個場

贏波加cs第一次

腳軟

燒生好嘢

燒生係咪真青訓？

利記而家有人射得好過佢咩

幾靚仔

16歲

後生仔

17歲 卜卜脆

第一次贏波既cs

三分！

Fm 猁

文尼變到唔係最重要果個

好難打

希望古仔傷一個星期就算

木仔都有腳波玩下

咁細個有得踩英超草

雖然贏左
但古傷
希望史毒同奧力子之後加油

水晶宮4:5

瘦得濟

第一場cs咁樣黎
今場卡好似定左好多
出迎勇左斬波無出界

依家隊隊都大巴

等陣熱刺贏埋就好

似返個德甲最佳門將

人地日日練波練到狗咁我地仲響度上高登
冇得恨既

哇雞湯5比4

woodburn有d似謝隊後生

精工4:5雞湯

假到
3:4
4:4
5:4

Now播緊隊長j片

史雲斯個場好顛

垃圾利無資格話人假

賓迪基死球mark甩人輸埋

燒生都有波掂下

抵啦精工
柏祖跳舞未

我都想係利練到狗咁，都好過返工做到隻狗咁先夠食兩餐

謝隊掛靴之後木燒就有第一次上一隊機會
代表左啲咩

米拿又真係冇射失過12碼

傳承

古仔

好穩陣

27射7中
78%控球但係打到勁辛苦

3分已袋

下場仲係咁 有前四偷笑
Can應該係廢中打大巴隊plan B (La子傷咗變plan A)

可以考慮下將神鋒列入埋打大巴陣入面

奧力子球波有d屎獨影子

打到炆哂

轉生

重上榜首！

古一招要抖幾耐

番黎傳功比佢

坐兩個鐘渣

奧力子果球正
扭完人唔駛望龍就射網仔
射手觸覺 加油

利上季對蘇七私家雞咪又係咁
咁就假阿

頭先更衣室同我講，話佢扮份黎激活大家，叫我同大家講放心

馬尼呢場真係好撚差 但最尾又巴利上身

隊隊大巴好撚難打

把握好入到一粒 鬥攻就好撚易踢

力子之前有場呢d位入

唔係神鋒球咁既一腳波都好難贏
反而做出黎既機會把握唔到

今晚食椰子

佢呢球史獨見到個時應該執緊包伏了...

基本上埋門全隊都差
但本身個特點發揮到
呢樣比起以前好好多

絕對要比多啲機會奧力子上場，現今破密集佢真係首選

應該幾大獲下

一路都支持史獨留隊就係覺得成隊得佢有尼啲波
如果origi keep到既就唔同講法了

其實黎緊史毒都會多返機會啦
就算走都完埋呢個賽季先

新App LM

身型速度射術都唔差
又可以打埋翼位換位
係傳波差d 夾多d 應該幾正

cleansheet

希望開開心心捧埋盃咁走

聯賽盃

Mane 今場射左幾多落海

神鋒多個優點係好勤力逼波

沖個涼出黎睇車：熱

季前以為今季前線應有夠人用
踢下踢下傷淨奧子 文尼同費明奴

LM

下場想睇木燒

陣間有冇人睇熱狗

po撚錯隔離post

一招傷個moment好得人驚
睇左張圖，睇完先知要慎入

Paul Joyce話古仔好似無斷腳

咁都好d

無古真係大撚獲

幾時先會知古要抖幾耐

原來頭先有球咁既波

留個名先

原來係有派膠

有古上場咪又係和，踢波唔係踢一個既。明仔、奧力治、陳仔都踢得幾生呀。唔傷都傷左，比d信心其他球員仲好啦

比返米神我地啦🌚

下場都惡啃....

搞笑能力超越咁多位前輩

唔怪得點解無啦啦角球

咁撚on9

講起陳就嬲 啲決定差撚到

本身仲以為佢今場好正常

好彩無輸姐 唔係又要百屌

條友當自己打前鋒，企得仲前過力子 mane ,個中場軒唔會上，得老母玩波波

有幾球彈入禁區做配合都唔錯既

卡：成隊瞓著晒，屌，咁樣識醒啦

After Burnley: WDWWWWWDWWWWDW

D: hotspurs, man united, liverhamton

希望古仔好d 好，仲有廢奴唔好傷

上場和真係

老母係時候挺身而出入10球啦 咪走數

呢球點先可以傳成咁

隨時候命

卡：買左角球大

呢場主場都磨到75分鐘先入，次循環快車果場

睇完佢依幾場d射波之後，我好懷疑佢上年個10球係點入返黎

有4球係同一場入

艾歷臣

軌

車0:1

熱狗

左腳拉到咁

熱刺要贏或者和

嘩呢球射得靚到

要上返第一了

weakfoot 勁撚到

熱狗禁住黎屌

呢兩隊d迫搶都好睇

今星期屬於我利

留意到熱刺之前對曼城同今場都幾有利打逼搶既影子

古仔咩情況

人腳質素好過我利

同埋普遍強隊面對逼搶都似乎幾唔適應

所以熱同利打弱隊反而仲難打

車個場好靜

Philippe Coutinho injury update - Jurgen Klopp addresses Reds fans' fears

Asked if he could tell his post-match press conference anything about the injury, Klopp said: “Unfortunately not. We have to wait for the scan, what we know in this moment is it's something with the ankle. That's it. We all have to wait. Not just you.

“He was in pain. Pain gets better. In the first moment it was obviously very painful but already when I saw him at half-time he said the pain was much better. But it's how I sad, we have to wait.”

Asked if he feared a long-term problem, Klopp added; “I have no idea what it is, how can I imagine how long it will be?

“Actually I'm quite an optimistic guy so I hope he can train tomorrow.”

古吐斯 渣ga

同你交換好冇

車1:1又係世界波

柏度靚波呀

唔好 我要留係利爭正選
比利時都要爭正選

1:1完場啦好嗎

夜啦訓啦

柏度都返生

熱刺贏埋佢啦

不了

古

下場到我復出救全家

Origi + u

健康嘅史獨

高登啲獌過曬黎 ？
個post可以沉到落第三頁

活賓+O力子

Clean sheet

反超

屌 熱狗點做野

La下場出得返未

屌場波好好睇 兩隊迫搶都好快同高daddy 差唔多
btw 利撚黎留名

好睇過d龜縮狗好多

車仔今季好睇，球員質素咁高重要一週一賽

其實岩先個場都好撚好睇 新特蘭d counter attack

車大機過利好多

真杰寧？ 我睇你fb知你有玩LIHKG

熱狗幫幫手

個不敗紀錄

近排迷上左Lovren

熱刺都阻唔到車仔

Feel到車仔會帶到尾奪冠

L. Karius vs Sunderland (H) 16-17

B. Woodburn Debut vs Sunderland (H) 16-17

仲未有古消息？

收哂工啦

話說呢度唔見賓妹嘅

MOTD

迷軒黨大勝

唔知我古點呢

木燒係真青訓定係250個類加工青訓？

唔樂觀

Suso近3場4入球3助攻，3場mvp 可否回家做古古back up

真青訓 八歲開始踢

好怕廢奴尾個下好似又整親

意甲同英超唔同嘅
意甲打得好英超未必得
相反都一樣
雖然我都想suso愛回家

Klopp: "It (Coutinho’s injury) is an ankle injury but we can’t say anymore until we see a scan. Firmino got a knock on the calf as well."

Thanks

果球計軒達臣助攻？

冇錯
呢球同上季對西布朗追平2:2個球一樣
計神軒助攻

點解唔計

大把人兩邊都有玩
但我唔會

Mola mola

佢真係反防反第一防線
有佢包晒 d 反擊點同人
拖對方時間等 can 老母回防
佢份人輕保守岩晒踢呢個位
而家係差 d 長線分波大轉邊
唔好再諗佢會有勁多 killer pass
成隊推到咁前仲點湯呢請問

之前 前場多人到唔知出邊個好， 而家

利PO有無話支持LIHK定高登 唔想追兩次

其實應該lihkg
不過an版未出

點解呢個個人決定要根據利post決定

大佬 我當睇新聞者 唔係咁都唔揀得丫嘛

究竟邊一隊可以停到軌

而家好擔心聖誕賽期, 文尼又非洲杯, 之前多人到唔知出邊個, 而家...

連陳豪都踢到識飛
應該可以連勝到完季

軌損人不利己 專門停人
點知冇人停到佢地

唔通要鏝

高登果邊仲有好多利撚留守

佢地假利 真利點會撐早泄

An撚可以安於現狀嘛
我如果係用an都未必轉會

原來我地傷兵榜排緊第二

分兩邊好煩
一有web and android 版最好轉晒lihkg

靚仔龍派膠都派得型過人

屌你老母摩西斯

靚仔龍膠還膠
腳頭真係幾好

唔到你唔服
米仔都係幫我地爭個盃仔算啦

派膠先係利記龍

clean sheet :3

樣衰是原罪。

成功破到大巴係好既開始 希望古仔唔好傷太耐

覺得破大巴要神鋒同史獨
係禁區做下野

有冇人知點解個隊長臂圈係彩色

Gay

無左古仔可以點擺前面

神鋒正選唔使諗
舊年愛華頓收咧之後 幾驚佢係咁先

比較擔心文尼冇態

神鋒根本一早要出多啲 洗撚洗理個跛佬黑面

傷病真係話黎就黎，唉

五年前今日既陣容

要不是 M 版同官方 apps 咁垃圾，我都唔會話咁想過黎呢邊
講真 web 高登都慢到閪咁，我唔用 hkg+ 根本上唔到高登

s7

英倫三寶⋯⋯

不論正選或後備，都好垃圾

得蘇7得天下啦

btw軒巨右中場真係

唔小心又j左origi尋晚球入球

法國奧歷豬都係奧一招
呢個位怪腳好似都入過幾球

當年既S7係得盤扭
射門最多一線尾

但係條防線係近年失波最少

廢奴係現有陣容已經唔岩打fake 9
應該退返後一格打Lalala個位 比奧力子打正前
成日見can吊d波入去比廢奴頂 點頂

左邊會燙遠柱 右邊就近柱掛網

D人傷到咁
4231最合理 老母打左

傷左lalaa 古仔同史獨攻擊線即刻無哂變陣能力
唔會高普會唔會用多d Origi 同Ojo

我fifa都咁玩

尋晚補時出場Woodburn 腳軟幾好笑

呢個陣容印象都好深刻下 當年一下子玩左英倫三子 軒同唐寧買黎主要係出波比卡路爾去做空霸 但卡路爾連正選都冇 唐寧又0入波0助攻 軒仔完全唔岩打邊路 爛牙佬又廢 但嗰陣既lucas好似係全盛時期既佢 後防嗰陣都好似幾穩 失幾小波

好勁wo 瘋狂射柱楣

說到惹人歡笑

勁就係入波唔係中柱啦

this year is ours!

果季好似中左成20次眉/柱

係三十幾

一人一個入過利波後加盟既球員
利申 袋住十幾廿個

我先 Lovren

唏呀唏呀唏

Clyne

文尼

Wijnaldum

加歷查
(未上1隊之前應該都入唔小烏龍 好似係)

Carroll

同問

睇緊跌打

Liv post already dead

Liverpool transfer rumours: PSG linked with staggering bid for Adam Lallana

好似獌迷咁開開心心過一日都幾好吖
唔使成日諗有冇前四

//歷史告訴大家，每季的英超冠軍在聖誕及新年快車檔期後已露端倪；適逢球隊在12月份的硬仗只有作客愛華頓及主場迎戰熱刺，其他對手只是水晶宮、西布朗、新特蘭及米杜士堡之流，只要球隊好好把握機會，與榜首車路士的9分差距，絕對有機會在12月份過後大為縮窄！//

賣安利簡比佢算啦

Confirmed Coutinho has ligament damage no break, further scan tomorrow now due to swelling but looking at 3-4 weeks

黎緊7場有6架大巴等緊垃圾利
廢中繼續唔信史毒同神鋒
有6分拎都偷笑

Brad Smith有得出 但ibe後備

太子個反應幾好笑

般矛好廢

古仔傷咗就會焗用神鋒

廢隊打我地就會上晒力

反而做利撚要場場都有自爆心理準備

1-1

打起般茅

Brad Smith差小小入多粒

6m

Smith咁都賣到6m

他首年代舊人

Ibe無得出

佢邊忽舊

古仔坐底都3weeks, lalala點解無消息架？

至少分post前

你讀完書未 好耐無見
我改左名，不過你未必認得我

都唔係分左好耐 我見開左新壇黎留個名都係

你以前咩名
讀完啦

Smith摩式防守

Brad smith 咁都賣到6m

OO long time no see

仆街個個留完名又走返去傾有撚冇面架

2:1

希望佢地品好返黎

靜鷹鷹咁 係咪真係要屈服

屌山狗呢下紅得啦

利撚用An機多？

主場雞

果邊仲有好多人咁

俾啲決心 係過黎就過黎啦
睇完個爆料post仲過番去幫林早洩含撚

公主好波

ibe出場

Ibe + Smith打同一邊

對面換艾比

手球

手球屌

黑

嘩屌 個球證仲衰過盲人喎

垃圾

唔好再係果邊留言啦

淨係睇利
冇心機睇其他隊

奧奧

過左數啦

仲係個邊定香港

ios an機雙修利撚留名

追和la diu

果邊咁撚多人做

阿狗又贏 屌

香港

smith廢撚到 XD

香港啦

好掛住英國

我冇撚返過去
但估都估到

返黎

早洩仆街都預左架啦

Ibe真係好垃圾

仲要英國??

我有諗過臨grad前報因航個平機票plan去多次歐遊

哪有錢

希望lihkg個網頁整好D
我用電腦上多

快d食住個勢上啦

前4排名又無變

今年隊隊都打得好

大家衰嗰陣利記衰埋一份
利記打得好嗰陣 隊隊都打得好

15M

係 上年李城偷到雞

Let's go West Ham

獌狗😂

笑撚死人咩死獌狗

🙈🙈

獌狗

踢19世紀足球啦😂

👹

兩場都咁快

😍

屌我諗住去瞓
皇者咁快柒咗

😂😂😂😂😂😂😂

無晒許願樹d post推😩

死獌狗 夠笑到你下週啦 今週唔怕悶 就笑鳩你死獌狗

D黑鳩真係好屈

皇者獌

笑咩
我曼反杯係100%既波

贏左都夠笑啦 分半鐘

咁多人抽水實反 cup🤗

返左黎啦

反cup冇難度

依家唔笑幾時笑

Martial連後備都冇 mk就要後備 daddy好波

支持daddy長教最聊

1:1😩

Fuck

降班啦西咸

正西波

插水😂

又比人趕出場

摩狗又發癲😂😂😂

摩

魔性澎湃，爽

咁都無手球

四隻腳哪有手
唔好屈得就屈

獌應該cup 到

你岩

2日打兩場係咩玩法

原來OO 都讀完返來

我月頭都返左去一次
機票好平
但搵左工次後就應該有排都唔返去了

yes 呢咁多年都睇左好多場主場
同埋都見過幾多巴打係呢到

起碼開心過

1:1

踢得好又贏唔到既感覺真係

利贏獌失分
可以開心渡過呢個星期

笑😂😂😂 幾耐未領先曼10分😘

4️⃣9️⃣0️⃣0️⃣0️⃣😁😁😁

獌

咁快又對番新德蘭對西波
而家人又唔夠 成篤屎仲要ok惡啃
打鏝古仔又唔知好唔好得切

嗚啊

波仔

Lallana 幾時出得番

羅子是無辜的

好似變左樣

我太公去教都贏啦

你痴線架

仲好記得果時睇佢教既利既後場tkitaka

領先獌狗10分 爽

聖誕後大幅縮窄差距架 小心獌聯啊

最聯都仲有第六，其他隊

利市一哥唔爭氣，開季勁咗幾場，打回原形

原來最聯下場又對西咸

魔性澎湃

最聊又輸唔到

Chelsea plan to enter contract talks with Victor Moses in the coming weeks after it emerged he has become a transfer target for Barcelona, according to Sky sources.

巴連摩西斯都要

好勁喎而家
要佢好過要古啦

依句真

How Liverpool can lay claim to having the best defence in Europe

防守都有得打j

我痢

I phone撚岩曬

我宣佈所有利撚都係垃圾!!!

Yes

只包括唔過黎個啲

西咸痛失2分

不過其實an未開同web版未完善啫

雲爺爺

Consistency

屌 好拿型

人地食鹽多過你食米呀

上季第一係今季第四
熱刺同阿妓既consistency
利大躍進
獌去返應有水平

Lalala幾時出得

嚟緊聯賽杯冇乜人輪換添

Steward Lucas Moreno TAA Sturridge 米仔應該可以出下既 woodburn同exxxxx應該2個出1個

高daddy

上場木燒90分鐘換入 我估高普下場會比佢出

岩岩轉過黎，報個到先

利post已死😒

點解唔開新post

都未爆post

利post好少咁靜 幾時先出埋an機

出埋an機會好好多嫁喇
plus仔加油

btw，係咪無人知拉蘭拿下場出得返未

傳聞打般茅出得 快啲好番啦
12月打真.強隊先冇咁幾件 好淆

會唔會踢果晚都未爆po

循環再用夠環保呀ching

人地阿曼都過哂黎，利記段而呢面無咁旺

利迷低汁

本身未轉過黎都推得慢左好多啦

每日一迷軒

李城上年淨係輸過比利阿
今年車暫時淨係輸比利阿

唔洗諗
人腳陣容賽程一定軌拎
而家去馬會 all in 軌拎英超

古仔重未知傷幾耐？

車冠軍2.75 多謝ching

推得好慢

推車丫推呀

劇本早已預備

Let's go hendo

巴塞西甲入33球
我利32球
睇黎巴塞都唔係啲咩料，下年就教訓呢隊西波

教訓左車仔先ok

12月11就去坐kop睇利子
除左all round the fields of anfield road同ynwa之外有咩歌必練定？
好鍾意瘋狂chant

Steven Gerrard

今年教訓左啦，係咪咁無記性

Oh Manchester is full of shit

D利撚J得太多 無乜記性

Kolo kolo

羅渣你是我最想留住的幸運

其實依三隻都識
等我練下歌詞先

要係歐聯決賽教訓先得

Jurgen klopp

好想去現場睇波 大概幾銀？

我join會員買左飛 5不過賣左）
食左兩張兩牛kop...
千幾蚊啦一張

留名

An撚過黎未

an撚留名

如果今次真係可以橋起高登
可以寫入香港網絡史了

Join會員係咪又要入會費嗰啲

lm

猁撚大團圓

過多一兩日an撚應該過哂黎

係，不過唔貴
但係搶飛就真係好難搶
我已經捕住佢開賣幾個鐘都搶唔到kop

an機撚

高登個名比人搶撚咗

古最少應該傷一個月
史獨唔清楚
La子下場仍然miss
費奴無事

an狗is back

覺得利post好似少左哭song
平時贏波都哭song古仔走
依家古仔大傷都冇乜人哭song

an 狗here

欲哭無淚

新人留名

終於有an版

希望快d有無廣告版

潛水利迷留名

android撚

android iphone兩部裝晒

let's go hendo

通常毒撚先用咁多部機

an撚

an 撚

same

臣達軒

係呢到好似見返啲好耐無見果啲人

當年出席過吓利區波聚

死an狗一齊推爆開飛機杯po

舊論壇個邊admin發晒癲好好笑

黎齊哂未

留個名 新forum

垃圾唔駛叫了

高登個邊係咪開始清算緊人

？

long time no c

個邊衣家開親新post都會bam

沙尻係唔係度post圖

?

古仔係咪未有消息？

佢留守

岩岩先去scan

文尼條黑鳩一月仲去打垃圾盃

新壇lm

JK on injuries: Lallana in a very good way, close to team training but not ready for Leeds. Sturridge not in team training. Firmino wait.

JK: I think Firmino will be okay, but not sure and that's all. Yesterday it was painful but I think he will be okay, not sure.

JK: Coutinho we have to wait for a scan, then we will know how long he is out and we have to take it like it is.

JK: The best thing would be for Coutinho to not be out but it is not really likely.

終於有

無沙高真係好大損失

係咪曲線幫lihkg

I love you

前晚完左場波唔見你 好唔慣

JK on Woodburn: I'm not sure how ready is. There are a lot of very positive signs. Not just him, but others too.

JK: I don't have to make the team until tomorrow at 5pm.

JK: Mignolet will play. 100%

an狗留名

開始齊人

想睇古積同木燒

Yes，古積似熱血型

高登個邊個利post仲有冇人係到？

今年件黑色印左古蹟

新移民lm

An狗留名

米仔可以大顯身手了

死廢中

廢中：挑，得干地先識揸車咩

成個大細路咁

an狗

係利撚就咪撚再上高登

係人都唔應該上高登

又迷軒

真係無理由返高登俾早泄撚狗咁撚
罵左咁耐好多野都無視

最重要係根本呢度熱鬧好多

點計啲key pass 有6個咁多咩？

呢咁多年 經過咁多件事 一車車咁bam人都仲咁多人上
而家有個新platform
淨係搭車返工放工出街開一開lihkg 已經夠玩撚死高登啦

Agger

個邊bam曬d post 成個死城咁

利post 留名

大家斷左後路未
未斷既快d自爆啦 費時第時心絲絲

估計古仔傷5-6 weeks
唔洗諗咩爭冠了

高登account得50 杯酒
唔甘心

寄望守到前四

October 28th, 2015: Liverpool’s recruitment team travelled to Germany, the sole focus was on one last assessment of Joël Matip. (Paul Joyce)

In Klopp’s first meeting with Liverpool as he prepared to succeed Brendan Rodgers, he mentioned Matip, noting his improvement. (Paul Joyce)

Liverpool had compiled scouting reports on Matip when he was a holding midfielder, then a centre back & intensified interest. (Paul Joyce)

Matip will not be representing his country at the African Cup of Nations in January because of a self-imposed exile. #lfc (Paul Joyce)

The only English club to want Matip was Newcastle as well as a club in Italy - left the way for Klopp’s persuasion to prevail. (Paul Joyce)

oo

BREAKING: Philippe Coutinho will miss 5-6 weeks with an ankle injury after having scans today. [Mail]

molamola

Coutinho to miss games against:
• B'mouth
• West Ham
• M'boro
• Everton
• Stoke
• Man City
• Sunderland

仲上返高登真係好犯賤

屌你老母 新凸蘭

agree

林早洩正仆街

4-6算好了
本身一傷個以為要幾個月

係 比我想像中小了

好彩得鏝一場係對前列

6星座應該都算不幸中之大幸，但好返之後再train到有態可能都2月尾

呢下當大拗

利不嬲係打中下游先出事 之後每個星期都有架大巴等住利記

6星期 自膠

6架雙層大巴

黑洞係咩黎

早洩就黎連ceo都無得做

Andriod留名

搵人救下對面冇 isp 既利子

淫 kay 果邊賴死?

你好

ys

抵撚死

受唔受新人加入討論

ok

無古問題唔會好大
但無古無埋文尼就

摩仔踢古仔個位OK?

are you on9?

不了 我就ok

十連post

就算炒左佢都唔應該返啦

Gareth Southgate's appointment as permanent England manager expected to be rubber-stamped when full FA board meets at Wembley on Wednesday

即係聽日冇Gomez ,板仔,新沙比

有ejaria,Woodburn

Liverpool to step up their pursuit of Christian Pulisic in the wake of injury to Philippe Coutinho. (@MailSport)

Philippe Coutinho has scored against the following teams in 2016:

Arsenal
Borussia Dortmund
Everton
Man City
Man Utd

Big-game player.

出水了💦

板南咩位

聽日有randall條廢柴

Alexander Anorld

Phillipe Coutinho has not given up hope of being fit to face Manchester City on New Years Eve. #lfc [bascombe]

Coutinho is hoping to be back inside of 6 weeks; if all goes well he'll make the Manchester City game on December 31st. #lfc [joyce]

沙高都黎埋

Another 90 minutes for Joe Gomez today as the #LFC U23s played 0-0 v Derby.

成個12月無古仔可以跌出前四鳥

Klopp on Woodburn: "I think Ben is mentally ready to start a game. On Saturday I thought it was a good idea, he deserved it."

Klopp on Woodburn: "On Saturday I thought 'come on, let’s go'. He was ready for it. It's now really difficult to keep him back."

Klopp on Woodburn: "We’ve shown him the league but the best news is there's so much time for him to improve & develop and we will help him."

Klopp on Woodburn: "He’s a very, very promising player and we want to use him as early as possible, it's really difficult to keep him back."

That, naturally, led to speculation over whether Klopp would dip into the January transfer market to relieve his squad’s injury woes, with Quincy Promes and Julian Brandt both linked.

However, Klopp stressed that Liverpool’s scouting department works regardless of the condition of his squad, and said he would only react if the situation deemed it necessary.

“One of the things we do [at Melwood] is watch the market,” he continued.

“Watch what happens around, scouting, good players, promising players from leagues you cannot watch too often.

“That’s what we do all the time, and that doesn’t mean we can take one.

“It’s only to be informed, to know about development, strength, whatever—and that’s what we do.

“That’s preparation for a situation that could—could!—be in the next transfer window.”

沙高 羅利 板仔 新沙比

睇黎全部走得

利po熱鬧咗咁多

又咁睇 冇咗古仔可以快啲逼廢中鍊成破大巴陣
古仔啲級數留番利鏝大戰用

今年都係望前四加隻盃仔算

奧列子 ejaria 上位時候

睇好木燒

Lm先

今晚爭取表現

Klopp set for wholesale Liverpool changes for League Cup quarter final

Jurgen Klopp is set to make wholesale changes for Liverpool's EFL Cup quarter-final with Leeds United at Anfield on Tuesday night.

The Reds boss has a number of injury concerns ahead of the visit of the in-form Championship outfit and won't take any risks with Sunday's Premier League clash at Bournemouth on the horizon.

Klopp should learn later today the full extent of the ankle ligament damage suffered by Philippe Coutinho in Saturday's 2-0 win over Sunderland.

Adam Lallana will also miss the visit of Leeds as he's yet to return to full training following a groin problem.

Klopp is waiting on Daniel Sturridge, who has a tight calf, and Roberto Firmino, who took a kick to the calf against Sunderland.

The German coach made 11 changes for the victory over Tottenham in the previous round and he will once again hand game time to a number of Academy youngsters and those on the fringes of the first-team squad.

Keeper Simon Mignolet is expected to start in place of Loris Karius. Trent Alexander-Arnold, Lucas Leiva, Ragnar Klavan and Alberto Moreno could line up in the back four.

Kevin Stewart, Ovie Ejaria and Marko Grujic are options for Klopp in midfield, while Ben Woodburn will be hoping to feature after his debut late on against Sunderland.

Kevin Wimmer of Tottenham Hotspur tackles Alberto Moreno of Liverpool (Photo: 2016 Getty Images)
The Wales youth international attacker became the third youngest player in Liverpool's history at 17 years and 42 days.

Divock Origi is likely to lead the line after his match-winning contribution against Sunderland.

屌 換哂成隊 有d想睇

話說廢中老死隊英冠嘢近排輸咗好多場
第一跌到第六

諗住佢上嚟做利B隊一齊玩下添

紐記勁撚到

利想要冠軍

要多幾隊 新特蘭 維拉 呢d老廢friend子隊

人腳超班加個勁領隊 下年黑馬

唔走是正確

肥賓一走被人話逃兵 個名救唔番

新利留名

我聖誕飛去利睇2場，冇得睇古

Klopp urges fans to create an atmosphere and in return gets a few giggles...

GET ON YOUR FEET AND SING OR GO TO THE PUB!

RT THIS!

#LFC

仲睇古咁out
睇軒啦

我復活節去買唔到飛

都幾on9
唔打氣都算，仲要笑鳩高普

唔知點解利對列斯聯都會顫抖

冇得睇古算係啲咩 我早幾個月去 直情未裝修完

我上次去都未整完

一次過買哂azmoun pulisic brandt 啦

14年去過一次，拎到十幾個簽名，偏偏最想拎既艾加，lulu同謝隊拎唔到
軒都好似冇停

真利留名

Dahoud

messi

an機撚轉會

G持

諗起個陣都爽 TAA Grujic Ejaria Woodburn

反而想知邊個打前

台主

而家差一個位未公佈 正前應該奧列子
但要佢一周三賽？

神鋒咁玩會死
但又真係諗唔到點擺

冇咗古 燒味假9戰術係咪冇得用

有無利子有hkg+邀請碼？高登有啲利子好似需要幫助

一月買人啦

但依家真係冇咩前鋒可以用 ings Sturridge 傷 費奴又小小傷 真係要靠佢

新利留明

臘腸餐肉炒飯

費奴同La應該聯賽出得
今場用盡Origi應該冇問題

驚乜呀 成季都冇踢咁滯 上場都冇踢全場啦

90後唔捱得牙😭

牙你老母

AN機利撚留名

Emoji你老母

魚香茄子古老肉肉餅飯
維他奶

你拎著個外國戶照問入斷後路未

加埋就係雙重屌你老母

😒

軒仔真係好不可思議

冷靜啲
試下利 post 有冇人氣姐

回歸利po😱

係最差既時候遇上軒，係利既福氣

呢度真係好熱鬧

張開雙手 變成翅膀守護利

想問今晚幾點開波？

大奇蹟日

巴打喺日本?

老利CD-ROM成功轉會，留言祝願古天奴早日康復

yes

一開放埋an機即刻熱鬧哂 正

我愛軒仔

去邊？
我岩岩先係日本返香港

作為利撚 第一份印字既波衫係基奧特 是否不智?

走啦

九州
係由布院見到個泡菜仔
著住高daddy成日著個件利白風褸

件野係法國唔係阿記
本來都有件利波衫 但陣中冇一個特別喜歡 所以冇印

軒到底有幾勁？

既然各位巴打歸晒位
作為以前利po CD rom 我可以潛番水

那有外國passport

係軒仔引領我地回歸

沒有軒
利post仿佛失去方向

九洲有冇買pass
我覺得日本最好玩係九洲

CaptainH

凍冰冰 去北海道正d

你不如話印左普巴

隊長真係好正

法國隊又唔印沙高

真。。。

買邊個前峰好呢dadyy

0345

一齊SHOUT 軒隊！

做我老婆

好在當初無賣隊長軒

係佢懶死唔走囉

沒有軒 就沒有辣殺利

事實證明軒忍辱負重留底係為左帶領利走一條岩既路
好感動

我都幾欣賞住烏
但你利都唔印 印佢

要改口喇
就咁叫隊長
另一個叫前隊長/謝隊長

軒知道，哭是沒有用的

一隊利物浦只有一個隊長

樓上名已摘

隊長豬

真係做到帶起隊波

指揮前隊長交波

隊長豬放係心入面，要成日拎出黎講架咩，講到臭晒

烏煙瘴氣

讓十二碼比人射依d無私唔貪功既精神值得敬佩

一齊跟住shout神軒神軒

邊似得米拿

別高興
別以為叫hendo

搵人開定新po

開左

查比高恩斯RIP

cap g本身都已經臭了

今晚條中場除左古蹟ejxxxxx仲可以有邊個

Stewart

史超活囉

軒都好迷

好掛住肥賓每日一lunch

反軒已經俾時間淘汰

呢邊熱鬧咁多

咪post左囉

新人留明

佢有ac

林早水人

林早洩衣家好撚慌張

個post未爆咁快推新post

1001

1

2

3

4

5

6

7

8

9

屌💩